聽日個集會一定要全港人一齊參加

和理非又好,勇武又好,休息撚又好
大家吹恆雞
無論你係新界九龍返工或返學都要出席聽日個集會

推畀全世界知

我有幾個同事放緊假都要推佢地出黎
仲有唔係港島返工既frd
一定要人多

推

pish

重現616 200萬香港人

Send去所有Social Network

push

give me Liberty or give me death

快啲call 齊人

重現616 200萬香港人

Facebook都好重要

聽日大家真係冇籍口 琴日既遊行同今日既開花你話宣傳唔夠 或太危險
但聽日既集會安全啦掛 又有美國佬加持
仲有咩理由唔出黎 全世界 推爆佢

Push

唔該真係要出呀

Pish

Facebook Instagram 文宣同樣重要

唔係港島返工既早少少放工 出港島
中學生 放左學那那聲出港島stand by
聽日只係要兩個字 人多

聽日有美國參議員照住

可能係最後一個大型集會既機會

一齊幫手集氣

仲要身邊既人呢
同學 同事 朋友 清潔阿嬸 看更 係人既都叫佢出黎

聽晚一定要到

10.14遮打見

有不反對通知書

請連登外廣傳

Print定美國旗

對於其他活動 時事台手足可能會有分歧
但係聽日個集會 我相信大家都有共識係十分重要 而且一定要參加
所以見到呢個post既同我推爆佢

一定要多人

This way sir

黨鐵實偷雞早收

唔撚理
最多遲D返屋企 小小時間算得係乜
最緊要多人

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

1014七點遮打見！

大家可以一齊推埋其他行動post!
我同大家講 聽日遮打花園個集會大家一定要去

突發 Gphone確認美國參議員Josh Hawley保我地參加遮打集會！

人權法集會有不反啦！！推爆佢

聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

聽日集會有齊不反同美國議員，就差你一個

一定去

去就去緊 但一定要叫多D人去呀喂

行路都要去

行動post 推上熱門
一定要多人

訓先 咁多位唔該繼續幫手推post

手足們聽日見

推熱門 洗板乜都要

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!